\section{Апроксимація зміщеним $\Gamma$-розподілом}
Діксон та Ватерс \cite{dickson2} запропонували апроксимувати ймовірність $\psi(u,t)$ для процесу $U_t$ зі страховою надбавкою $\theta$ деяким процесом, в якому страхові внески розподілені за стандартним $\Gamma$-розподілом з страховою надбавкою $\tilde{\theta} = \theta\cb{1 + \cfrac{k\beta}{\alpha}}$, де параметри $k,\alpha,\beta$ обчислюються за формулами
\begin{equation}
	\alpha = \cfrac{4\lambda\mu_2^3}{\mu_3^2}\quad \beta \cfrac{2\mu_2}{\mu_3} \quad k = \lambda\cb{\mu_1 - \cfrac{2\mu_2^2}{\mu_3}}
\end{equation}
Перевагою такою апроксимації полягає у тому, що $\Gamma$-розподіл точно покриває усю множину розподіл, які було гарно апроксимувати експоненційним (оскільки експоненційний розподіл є окремим випадком $\Gamma$-розподілу) і збільшує цю множину шляхом додаткових параметрів (чим більше параметрів, тим більше можливостей для налаштування апроксимації).

Відповідно, до праці Діксона та Ватерса \cite{dickson2}, для процесу, в якому страхові виплати розподілені за стандартним $\Gamma$-розподілом, виконуються такі формули для ймовірності нерозорення.
\begin{equation}
	\tilde\delta(0,t) = \cfrac1{ct}\intl_0^{ct} F(x,t)\dif x
\end{equation}
\begin{equation}
	\tilde\delta(u,t) = F(u+ct) - c \intl_0^t \tilde\delta(0,t-s) f(u+cs,s) \dif s
\end{equation}
Відповідно, ймовірність банкрутства обчислюється як доповнення
\begin{equation*}
	\psi(u,t)\simeq 1 - \tilde\delta(u,t)
\end{equation*} 
Згідно з ймовірністним змістом функції $\psi(u,t)$ існує $\lim\limits_{t\to\infty} \psi(u,t)$ та 
\begin{equation*}
	\psi(u) = \lim\limits_{t\to\infty} \psi(u,t)
\end{equation*} 
